賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 心很累 想休息 Betting Gor 1001後備post (7)

123

今晚場俄超又係無死錯人系列

入球大細投注指南[單項+過關(兩至八關)]
球數 大 細
[1.5] 1.60 2.19
[2.5] 2.95 1.34

下 落到去佢話9c 我即刻屌柒佢
問佢幾分鐘爆3c 你on9?你踢比我睇呀

邊撚個呀你 爭開post

半場鳩補7.5都開到 果然澳假

真係多謝你呀

冰個比你開po 新黎

長追燈占對家可以有幾賺

燈俠勁定sam勁

真係新黎..岩岩開帳號..唔夠一個鍾..唔好意思咁多位大佬

比次機會細佬

盤蛇隻狗?

Sam中左啦

澳職Sam
角球燈俠

躝啦

乖 唔好喊....

冰個係盤狗隻狗

又細

其實盤蛇廢輸下輸下自然收皮
啲人柒下柒下跟咪由鳩佢地輸
都唔知喺度屌黎屌去做咩
小朋友齊打交咩

依家冇人狙擊佢啦
入黎吹下水咋

真 扮曬大佬咁 串77

好想喊....88分鐘開黎睇見到6c...已經準備落街..
差唔多行到去...再開9c....

希望在明天
有賭未為輸

.......

岩，都唔見左佢